美國駐港總領事館 農曆年賀歲片

2018 #農曆新年 片出爐！多謝 SPCA (HK) 香港愛護動物協會 嘅幫助！記得去埋我地Instagram (@usainhkmacau) 睇幕後花絮!
Here's our 2018 #LunarNewYear video! Special thanks to SPCA(HK)-Eng and Moony the dog! Check out our Instagram for outtakes! #USAHK175 #香港愛護動物協會

成段片有心機過大英祖國駐港領事館嗰段

英國嗰條真係

你估呢3分鐘係搵陳可辛拍架咩

有無英國領事館同 香港個個睇下 ？

得三秒講句恭喜發財

嗰兩個戴黑超既「幕後黑狗」係暗示乜嘢

CIA 特工is watching hk

LM